大陸肺炎成功打散抗爭運動

大陸成功了

正面d 諗
經濟攬炒超額完成
唔止本土攬炒
中國都玩完

你都on9
而家藍絲都開始屌政府

要智力幾低先會覺得兩者有衝突？

你同一個敵人打仗

忽然佢大後方發生瘟疫

民怨四起

人心不穩

點解唔係對我地有利？

武漢散抗爭運動都未散

利用得好根本係最強助攻
不過連登仔係真心蠢定係風向鬼就真係唔知

Agger 根本助攻緊

神助攻喎

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

呢個根本係好機會證明俾中共統治係幾咁恐怖班人都唔知屌乜

你放心 大家都等緊機會

估唔到中共用病毒打擊示威者

正視聽

講得啱，宜家第一件事係諗點保護自己。 然後等睇支共點仆街。

班藍絲開始connect緊 屌政府唔做野
邊忽影響抗爭 天時地利添啦

自殺式攬炒

火燒連環船

係咪想所有前線都中肺炎死鳩晒個運動就唔會完？留得青山在呀戇鳩

係屋企乜都唔做都可以經濟攬抄喎

拉

匪犬(含支那犬)的面罩點消毒？

又係呢種輸左 ，玩完 負面撚